# carpeta en servidores

En este proyecto se utiliza el archivo playbook.yaml para crear carpetas con el nombre de mis compañeros en una carpeta llamada alumnos en tres servidores al mismo tiempo a través de nuestro servidor bastion.



